
                      Mi opinión es que sin duda son la mejor Mujer Maravilla, el mejor Batman y el mejor Superman que he visto en cine. Muy apegados al cómic. De hecho me parece que la película está construida como si hojearas un cómic.
        
            